［年經］上半季英超Winning Eleven

我先
艾利臣；
捷比亞、雲迪克、魯迪加、羅拔臣；
托拉拿、大衛施華、艾歷臣；
夏薩特、奧巴美揚，孫興慜。

拋磚引玉

捷比亞
其他隊無右閘咩

一係A隊
不過好既右閘有啲難揀

水晶宮戰績雖然柒，但個右閘雲比沙卡幾勁

世三 簡利 沙拿
大衛施華
沙卡 托拉拿
羅拔臣 雲迪克 迪加 比比鳥
艾利臣

助攻能力幾掂

沙卡 冇托拉拿逗住佢就係屎

李城 R14 都無

知唔知而家tackle王係邊個

兩個相輔相成
冇沙卡托都冇咁勁

今季呢隊中場組合真係好撚勁

文尼 費明奴 沙拿
米拿 軒達臣 韋拿杜母
羅拔臣 雲迪克 高美斯 阿諾
艾利臣

Ching sick ball

Hazard - Kane - Sterling
David Sliva - Eriksen
Fernandinho
Robertson - Van Dijk - Joe Gomez - Tripper
Alisson

Martial - rashford - Sanchez
Pogba - matic - linmessi
Young - Jones - smalling - dalot
Ddg

屌睇到我濕晒，魔性澎湃

Daddy x11

Rui Patricio

Ricardo Pereira, van Dijk, Boly, Robertson

Torreira, Jorginho

Sterling, Sigurdsson, Hazard

Callum Wilson

艾利臣；
獲加、雲迪克、魯迪加、羅拔臣；
托拉拿、艾歷臣、大衛施華；
夏薩特、拿卡錫迪，孫興慜。